同左拍拖快5年既佢分開左一星期了

由中學開始同佢拍拖,到依家岩岩grad出黎做野,我原本以為我地可以一生一世
佢當初想要既係一個比到安全感,專一,可以照顧佢既人,我同樣地都係想要一個乖,可以組織家庭既女仔

我5年入面,自己大部分時間同心機都放左係佢身上.我依5年入面都抽好多時間陪佢,幾乎一個女性fd都冇識到,亦好努力比自己成為一個好caring既人.我畢業依年亦比自己好大壓力去搵份好工,希望可以快d搵夠錢娶佢

但原來人係會變…佢曾經想要既係穩定,可惜佢依年突然明白到世界好大,佢好想去睇下.原本比到安全感佢既野,係佢眼中變左枷鎖.NO,佢唔想再比人鎖住,佢唔想再比人管住,佢開始要求我要放開d.但佢變左,我就仍然冇變.佢曾經想要A,我就比左好多A佢,但佢突然轉想要B,我點可能短時間入面改變自己成為B既supplier?最後,都係改變唔到分手既結局,跟唔上變化既人注定要比人拋低

以上只係分享,小弟真係想討論既係:我可以點行落去…

我因為佢既關係,身邊極少女性朋友(好似得1個).依家仲要出左黎做野,我唔知道點樣可以再去識女仔,我好驚自己會孤獨終老…有冇巴絲打可以分享下,做野可以點識女仔….
雖然我應該有排都放唔低佢…

其實你都係時候出去世界睇下啦

誰人又相信一世一生這膚淺對白

睇完又點?我好驚睇完,都係發現佢(曾經既佢)係最好,最岩自己...

唔好諗識女仔喇
趁你自由增值下自己啦

我個心好攰....我已經同左好多人傾,發洩左好多次,逼自己係咁做運動....
但好似冇點改善過..

連女性朋友都冇....好驚連喜歡人既機會都冇

繼續做運動啦 唔好停落黎

唔洗有
只有你自己愛自己

我覺得如果條女想要咩就俾咩佢
最後自己就會成為弱勢果方
到左有刻你滿足唔到佢
佢就會走

冇用架啦，以後都會咁樣，無限咁痛苦落去

不過你依家岩岩分開
就算識到一個好主動女仔
你可能會同佢傾到計
會出去行下
但到有刻你一樣會諗起前度
根本係放唔低

努力去令自己更好 先可以比人去愛你去依賴你

好驚孤獨一世

我一直以為自算係強勢
到分開個下,我先發現自己比佢食住晒

22
好人多數係會孤獨一世/埋單

冇錯，根本唔會想識新人 覺得呢個世界冇人夠佢好。所以唔好信人講話快d識個新人move on

識返d女仔fd,好似會易d放低佢
我估

依個問題 我同好多朋友傾過
我朋友同我坦白講有時你唔好太就佢
例如你本身有野做
唔好因為佢 改變本身計劃
當你太就佢
你果刻就已經成為弱勢
適量霸道對關係有好處

樓主我同你完全一樣，拍左4年半散左
今年24
19識佢
幫佢報埋aco degree
自己有書讀果陣佢話唔想自己無得讀逼我放棄
而家我又係咩都無哂
女無朋友無。
佢就話世界好大
但同我一齊果陣我識女識朋友咩都唔得
做好自己外表都會驚
佢就一直學化妝

去跳樓未

食咗未先?? 食左就算啦

我完全唔知點行落去...

依樣野根本唔重要

一開始好多人都係咁諗
但當你用個心拍拖
就算個女仔約你出去
你出到去
仍然會諗起佢影子 回憶
依d揮之不去

我同你一樣
不過唯一可以做 係繼續增值自己

爸打，共勉之

22咁細大把世界
唔好諗住要識下一個女仔，咁對下一個女仔好唔公平
努力工作，增值自己，搵自己興趣
你條件變好就會有女埋身，集中係自己身上先啦

霸道既份量好難控制得好...
但依家講乜都冇用,佢已經離開左

見你話岩岩grad都估應該同年

總之而家要做既就係唔好諗以前，雖然係做唔倒既
其次搵d自己鍾意既野專心做，雖然都係好難專心既
但係時間長左，就慢慢會專注番事業同興趣
Fg咪當比機會自己專心發展事業，唔洗去拍拖，有剩時間就relax 下：打機、睇片、聽歌，呢d最冇腦；做運動，有益身心；用腦既有好多，創作、睇書、學樂器，創作包括好多野，寫、畫、手作。
其實好多野可以做，用d時間搵自己既興趣
半途而廢都唔緊要，最緊要搵岩自己既、可以relax

我都係，佢會要我報到，會限制我自由
自己係咁覺得自己樣衰明明我唔覺會係咁屈我話
之後而家學識化妝帶push up就不停自拍

我返工著恤衫又會屌著咁靚做咩
做gym又會屌操到咁大隻做咩
要我又肥又樣衰
成日做呢d正常野都會話你有第二個，唔好阻佢
但佢會用哂我既青春，機會，見到我咩都無哂就走
仲要講到好愛我。

on9仔有樣睇

青
如果可以放底就快d放手
我都係六年幾，之前因為一件事
就結婚先發現大家唔夾，結唔成婚
我個時屌柒佢出面有另一個（其實無）
個段疑神疑鬼既日子真係好辛苦

唔好再留戀一段已經枯萎既感情

我好想自己可以快d專注事業,份工好難得先有得做
但發現自己成個星期返工都係不在狀態...

22歲仔
大把世界啦
快d從悲傷中走出黎
做下其他野
一年後你睇返篇文 你會笑出黎

我個個可能好d,係唔比我識其他女仔only,但冇要求我變樣衰
但佢一樣係講到好愛我,甚至分手前幾個鐘先叫我老公...點知...

冇錯 的確佢走左
但話唔定有緣會一齊返
但依d都係後話 無論你係同番佢定另一個女仔一齊
你要做既反思番段關係問題係邊
如果唔係 就算一齊返問題都會出來
可能問題唔係你到
但你要做到減低再次出現問題機會
係唔容易架啦
但情從來唔容易

分開一個星期已經諗點識女仔

做人要仆街,好人注定比人食

佢會後悔

我32歲剛分手會唔會驚d

佢應該唔會,佢異性緣極好
佢就算到有一日想settle down,我相信佢都可以搵個比我更好既埋單

單純好人係會死
但唔一定要做壞人
壞人會俾人珍惜 正正因為佢地唔會太就女
某d野係要學
但唔係要做個壞人

唔好咁撚痴線啦

佢會變你都會
你唔撚跳出個框佢就你所有
第一步。shut down個fb先
唔好再睇佢既野
你睇到佢愈開心，你愈撚sad

時間沖淡一切，趁呢段時間做自己鐘意既野。
唔需要逼自己放低，想諗就諗，諗得多會習慣會變得唔再傷心。
三個月，半年，一年好快過。

一直相信真心真意對人,人地就會珍惜自己
自己都成日比人話太擔屎唔偷食,我諗由依家起真係要比心機學下一d壞人既特質

已cut晒
我好驚,好驚見到佢拖住第二個人
屌,好撚冇用,成個女人咁,仆街啦我

到最後你見倒都唔會有感覺
慢慢蒞啦

我覺得 任何一個放得低既人都好勁,好堅強...

真心真意對人唔係唔好
但都要睇對手
但太就佢 就到連自己都覺得辛苦
咁就死硬

其實佢應該都係初戀
平時有咩都以佢為先
有時只想佢開心
但一步一步佢慣左
到左一刻你滿足唔到佢
覺得你差左

失戀係過程嚟 天大地大總會有個適合你嘅人
同佢嘅感情過左去就只係經歷 係你遇上下一個更適合你嘅人之前嘅經歷 成就你成為一個更適合你未來伴侶嘅人
過左去就等佢成為回憶 唔需要太強迫自己唔好去諗 只要唔好沉淪識得出番嚟就得
俾人飛最忌成日諗自己做得唔夠好 總之盡左力問心無愧就夠
加油 ! 帶眼識人 搵番個成熟 d 適合你嘅先再出發 ! 祝你幸福 !

岩岩分左手一日

我將佢所有野block晒

所有卡同禮物比番晒佢

唔好比自己有機會再睇到

時間會沖淡一切，就算依家幾難過都好

大家都係初戀...大家都真心相愛過...

多謝你

巴打第一日就識咁諗好勁
我頭幾日個人係崩潰左

得廿二歲仔，怕乜
總要move on 既

執到啦
仲係到扮咩

美好的 沉澱了
沒有火花不要燒

冇錢冇女 完

長情果邊永遠都比較痛
我知巴打 依家會寂莫會心痛
但如果佢係因為未玩夠走
都只可以迫於無奈接受

估唔到有巴打同我同一個情況
雖然我無你5年咁耐 只有2年
同你一樣 基本我將所有心機/時間/金錢都放哂係佢身上
自己無女性朋友 只要佢搵我 我一定隨傳隨到
佢唔搵我 就我去搵佢 每次都一定送到佢番屋企門口
就算我地車程來回夠飛一轉台灣 即使幾夜 搞到要飛的番去
睇住佢由dse岩岩畢業到依家HD畢業出黎開始番工做野
由中意痴實我 到依家想要自由 我講/問多一兩句就已經開始嫌我煩..
我地就分開左兩星期..巴打共勉之

樓主，我都好明白你感受，但係無辦法，有時候生活就係有開心，有低潮嘅時候。但你要相信，你渡過左低潮之前，一定係開心時侯嘅開始。
我都知你好愛佢，但其實你要接受嘅就係，愛情無得勉強，你而家可以做嘅就係增值自己，吸引多d女仔。
你要記住，你如果揾到個更加好，更加適合自己嘅女仔，都要好好珍惜，你到時就會覺得，你而家咁唔開心只係過去，只係你生活中一個唔大又唔細嘅經驗。
我同你都同一個情況，同ex分手，覺得個天要跌落黎咁，但到我之後揾到一個更好嘅女仔之後，其實一切都只係過去，最緊要樓主你唔好一路埋怨，一路hea。
最後一句:如果生活係平平淡淡，就無可能顯得出你堅強嘅一面，加油呀樓主！

一齊左咁耐再分手 會覺得自己再搵唔到第二個中意嘅人 亦都唔識再同第二個拍拖

你好叻仔啦
起碼已經接受佢已經走咗

巴打有冇活動搞,我都分左手 成日無所事事無野做就諗返起佢
好想分心呀

認真做gym 執正個人 增值自己
要將來嘅佢後悔
而唔係將來嘅你後悔

巴打 聽你講一講
我先發現原來自己一直係弱勢果個
好似簡簡單單一個例子
佢話唔得閒果日 我就應朋友約去踢波
但只要佢突然話得閒番 我就會改變哂全盤計劃同行程

呢個時候一定要整到自己有幾忙得咁忙，出去讀書！做下part time，然後夜晚就日日去做gym,你試下堅持3個月，整攰自己，然後你慢慢就會識到朋友，然後當中一定有女仔，之後揾唔揾到個適合就睇緣份，但我可以同你講，你一定會開心過你日日無野做，當你忙，你就會揾到當中嘅樂趣！

放低左d睇開左d先諗識下個啦，你咁既狀態識對下個都唔fair啦

仲後生怕咩呀
巴打加油！

True
一齊左咁耐，香港每個角落都一齊去過
周圍都有佢既影子
點解佢唔一 兩年就唔要我…要係我身邊咁耐

我一齊左8年 都係近排散左
女人話變就變 正仆街
喊多d 會好
我逢一個人就會喊
係巴士喊 係廁所喊

今年22歲，同女朋友一齊左5年，岩岩分左手一個月到宜家啲時間都係好撚難過

我都係前排分手 四年半

咁多人拍長拖都分手
唉 相愛很難

你幾歲啊？

我地可以開個group亙呻

淨係拍過散拖既我表示好羨慕有得拍長拖既各位

世界好大 出去睇多啲嘢學多啲嘢充實下自己
總會遇到個適合你嘅人

屌撚完咪算lor,依d女可能識到個比你更好條件既男仔姐，過多幾年人老珠黃就會又話想安定搵人結婚架啦，跟著結左婚老公忙住做野又會話覺得寂寞出去偷食，聽唔少啦

醒下啦 其實你個世界都好大架

同巴打你個case完全一樣，佢想要返自己嘅世界想要自由，但我無咗佢就好似失去咗全世界一樣，我仲傻到覺得當佢玩夠會返嚟

我對佢依家又愛又恨
想睇佢仆街，但又想佢返黎

我希望佢依世都唔會玩夠
或者佢玩夠個陣我已經放低左佢

你自己細心諗啦
拍拖從未都唔等於失去自由、失去自己世界

當佢講得出失去自由，你自己可以諗諗：乜野活動當一個人做無問題，但當一齊做變成問題？

你值得更好，難聽過粗口，
即使有更好，你也是最好，
世上有千萬女，我也只想要你。

呢d傻鳩講黎都晒氣

依家同女友就嚟2年
佢都係一個好好嘅女仔嚟
但我成日都會好驚佢之後會變好似咁多位巴打咁

最緊要係個女仔定性未

屌你啦 22歲就驚 你叫其他人點好

你控制唔到佢將來會識咩人、控制唔到將來佢既心態

但你可以控制而家你點同佢相處、你既個人能力

增值自己、自由好重要。不妨諗諗當初你點追佢

巴打我同你差唔多一模一樣
其實佢地講到尾都未玩夠
一齊咗四年 分咗手兩個月 佢一個月唔夠已經溝到仔

放心啦，分開一兩年，到你識到第個女仔，再見到佢同第個男仔一齊

你都可能會唔開心

女仔本身思想都成熟D 你唔變就等收皮
特別係中學到出黎做野 呢個轉變係好大
雖然JW首矛盾一生係比連登仔屌 但某程度上係岩

另外D女睇野好表面 佢唔撚會知你背後其實已經PLAN緊好多野
點都好啦 巴打 22歲仲好後生
跳出comfort zone 好快搵到下一個
我身邊都有FD同你一樣 中學拍到你22呢個年紀散左
1個6年 1個4年.....

agger
小弟都係快5年，分左手就2個月
頭頭一個月會好辛苦
但之後會好左，
首先唔好再有聯絡，
就算你想復合都要咁做，首先要令自己放手，進步先，大家有緣遇返再算

申利：同ex日日見，都仲未死住，

佢係由想穩變想玩
唔知叫唔叫成熟啦

咁就由佢啦
佢日後搵唔返你咁好既只會後悔

一齊左4年話分就分
男人一變就好絕情 正仆街

一齊左就黎五年 以為咁就一世
點知原來只係自己既痴心妄想

無錯 就算維繫幾攰都好都唔應一走了之

一開頭係咁 但都要繼續上路
人要進步 愛一個上一課 佢唔留戀你都唔洗再傷心
得自己攬住d回憶喊 有咩意思

同樓主一樣
比唔到佢想要既佢

當你多左見識 多啲出下街 join下野
將自己搞好 自然有女埋身
我都同七年嘅男朋友分左手
已經2星期冇聯絡
身邊一個男仔都冇
但我每日都有做好自己

要你一時之間放低佢都無可能㗎啦
搵下其他自己想做或者鍾意嘅野 玩下 做下
慢慢淡忘啦
你都未算無得救
已經意識到佢變左 無謂再等佢啦
佢唔會再番嚟㗎啦
就算再番嚟都好。好多野都唔同曬

可以當係考驗囉
係喱段時間 你要增值自己 努力向上
話比人或者佢知 「我無你 」都一樣得
咁先似番個男人！
如果大家愛大家 到最後始終會走番埋一齊

點都好 唔好睇唔開 做傻事
你要知道 你死 段關係就會Game over
只要一日仲活著 一日仲有轉機

加油 支持你

起你底
見你出過既po，然後再睇睇上面既留言。成件事好搞笑

做完運動返到屋企 又諗起佢..
好多謝上面好多人鼓勵,我都好想快d放低,但真係要時間
或者遲d當我見到佢拖住mk仔個陣反而會開心d,起碼明白到佢唔再適合自己...

一早睇化曬
對愛情唔好咁認真對自己都好d
個女仔都唔鐘意自己啦
何必封閉自己
就算你第時識到第二個你覺得無咁好又點
都已經變左ex
我一定唔會為左ex放棄成個森林

如果係一開頭就比唔到,都冇咁sad
但如果一開頭你係滿足到佢,點知到頭黎佢突然轉軚,個種無力感好大...
由其係 多數女仔都只會愈大愈追求穩定同安全感,我個位就掉轉

墮落吧 墮落夠 很多事便自然看透

我同前前度分左手8個幾月 到而加都有掛住佢
中間拍左次拖好短時間 兩個月
最近知道佢拍緊拖 大概幾個月左右
果下心情好沈重 好似比重物壓住個心 好辛苦
唉 自知再一齊機會渺茫到無咁濟
我返學放學 返工放工 做下其他野都係冇乜幫助

唔明有男朋友同見識世界有乜衝突？
明明可以兩個人一齊去見識世界

講到尾咪即係未玩夠唔甘心嫁比你一世

做緊你個角色 我男朋友已經變緊 唔知可以捱到幾時

咁又唔一定冇衝突既...
例如佢想去一年wh,我就緊係幾大都唔想佢去架啦
但我自問都冇太過阻止佢周圍去.起碼一齊左之後頭兩年打後既大時大節(eg聖誕倒數 復活節)我都冇阻止佢去跟大學d團去旅行
其實我每次都幾sad,明明有女,但好多時都要自己過節
不過算啦,依家好似係到數佢咁,其實佢之前都真係對我幾好既,只係曾經好既佢已經死左,依家依個只係掛住佢個名同樣既陌生人.我咁諗應該會好d...

好多人好多野都不停咁變架喇
當大家中學
追求既野好簡單
可能葵廣掃街都好開心
到上左大學，身邊識既人唔同曬又可能見到身邊同學成日show off唔知乜野
出入又有男朋友車。
自己見識又多左好多野想試就好易分手
我自己覺得19-25歲就最易變最易分手
而d時期升大學又過左18覺得自己大個好多野想試，好奇心又大，身邊又會多左港女。
所以都睇化

仆街 點解我同你一撚樣

最尾果幾句
我d fd同自己都問過自己會唔會一齊返
其實唔會
我掛住同鐘意既係岩岩識既佢
唔係而家既佢

同樓主你一樣情況，三個鐘前分左手了，又係四年幾差唔多五年

長拖+初戀依個combo真係好攞命...

點解可以話分就分，完全唔念舊情

同樓主差唔多, 初戀+拍左4年幾拖, 又係岩岩散左一個星期
佢同我講覺得淡左, 4年幾既感情原來可以好脆弱, 突然間可以冇存在過
自己既世界完全崩潰既感覺, 我諗樓主都會明白
不過我都唔知自己可以做咩, 唯有講一句大家加油啦...

加油巴打
曾經同你行過幾乎一樣既路
中學開始 到畢業出黎冇耐就句號 五年

雙方屋企環境都唔好 佢好需要安全感
為左比安全感佢
任何有可能令佢擔心既野都冇做過

然後到大家出黎做野
佢有經濟能力去學佢一直想試既野

然後 五年感情反而成為包袱

分手到而家已經三年半了
我用左一年時間走出陰霾 開始對其他女仔動情
但就一直單身
而佢 好似已經拍過兩次拖了

一切都會好的

bro 我又係突然話淡左就淡左，經歷左咁多野完全可以抹走哂

其實我都覺得淡左, 但我冇覺得要散, 相反我仲比左好多心機落去維繫住呢段關係
我覺得可能係感覺/角色唔同左, 所以我更加要比多D心機照顧佢
但係, 佢最後可以一句淡左/覺得我唔係岩佢, 就話分手...
4年時間都可以視如糞土

一個鐘前分左手
下一步應該點做

我都唔知可以點做。。做乜都提唔起勁

其實好啱，點解淡左就要散姐？大家經歷左咁多，應該要諗辦法去維繫先啱

可能佢自己覺得已經好比心機去維繫,但都冇結果
可能佢覺得就算有結果,但勉強得黎既野係冇幸福,長痛不如短痛
可能佢根本唔太重視依段關係,只係你一廂情願
可能佢覺得自己有能力去搵過更好,所以維唔維繫對佢黎講唔重要

有好多可能性,但其實都唔重要,因為事實係佢已經走左,而你已經比人掉低左

以前見到其他人拍長拖分手收場
以為自己好好彩 好感恩好珍惜
點知自己結果一樣

佢唔會再返黎呵你,佢唔會再care你
無論你點叫春,佢都只會覺得你好嘔心,佢會覺得你臨走都要比hard feeling佢係你唔岩,你唔夠gentlemen,佢會對住你講收皮,佢會叫你成熟d,佢會扮到好理性咁同你講大道理...

上面既野就發生係我身上...

到分手一刻先明白 單方面付出係無用嫁
佢唔想維繫 分開對大家都好啲

我都係4年幾..

睇到個個都4、5年，原來我兩年幾貨仔只係汁汁碎

係。。一直都覺得自己好好彩有個女仔會陪自己走到最後，點知

我今年30歲，女友細我4年
同佢拍拖4年
一直相處好好，亦都無鬧過交
亦有打算過多1，2年結婚
只係可能佢出世於好有家庭教養既家庭，而我出世於一般到唔一般既家庭(即係對家庭教養好無所謂)
生活上有d野佢都會提點我
但係一星期前佢提出分手
原因係佢覺得可能我同佢出世於不同類型家庭，大家對大家既要求唔同，佢覺得成日提點我好累，同想我成熟
我有應承會為佢改變
但佢話希望大家分開一下
希望有其他女仔欣賞到我優點
我有話改變之後會重新追求佢
佢話，如果有緣，我地最終都會再次係返埋一齊
我好辛苦
我真的好愛佢

你年紀大過我唔少,我唔敢話自己明你感受
但我都好辛苦 我係家人朋友面前有喊過,呻過,但依家都要扮冇野.因為我驚再放負佢地會離我而去
我都冇法安慰你,我自己都仲係好辛苦...

同你女友啱啱相反

D女成日話乜嘢有緣 好難接受喱個說法
一齊已經係緣 又要格硬斬斷關係
利申 大家情況相近

巴打你又呻下

已經比唔到想要既野佢，仲諗咩結婚，我連拖都唔想再拍啦，點解你可以咁狠心 如果你見到就好

成日都話你班仆街 唔好當女友係世界中心
愛情本身就沒保鮮期 愈長愈易淡 你本應該視為博奕戰 得閒同其他女性朋友出街 等佢覺得唔係冇咗佢你就生活唔到 人本身就係犯賤 你不斷滿足 佢就會不斷苛索 最尾咪落到呢個田地

樓主我同你個case一模一樣到痴線喎

到時佢會話你比唔到安全感佢,又byebye

樓主可唔可以問下你女友話個世界好大 想睇下係咩意思 好想知到底佢地諗乜 係咪come on james
兩個月前一齊左4年嘅ex因爲呢個原因同我分手 仲要係好絕情個種 一齊黎得好快 話變就變 我同你一樣都係擺晒心機落佢到 佢想點就點 我又冇乜異性朋友 總之依家冇左佢乜動力都冇晒

始終好多人都未定性

其他人點講都幫你唔到，只有自己先知點諗。

唔好急住諗搵下一個，俾自己冷靜下，習慣下自己一個，最寂寞既時候，你係最清楚自己需要D乜。

上面有個問題想你答下我

你就係太在意女友 永遠以佢為中心 佢可以有男性朋友 你就唔可以有女性朋友？ 樓主訓撚醒未 打個比喻 你今次考試考到七十分 下次考到七十分老師會不以為然 再下次如果你低過七十分老師就唔會滿足

我個ex又係出於有教養嘅家庭 覺得自己襯佢唔起 最後有d come on james feel散左.....

首先,我ex點諗又唔一定代表你個ex係咁諗
其次,我都有再問佢真正分手既原因,但佢都冇再答我了
原因,我估係佢對我真係冇左feel,佢要既野我再比唔到,可能都有d似come on james既

其實搵原因都冇乜用了,結果已經擺左係度

女人未到八十歲唔好比飽飯佢食 依句野細細個就聽個
但到自己拍拖時,就忍唔住全情投入,自己就係依種性格,我都好想改...

唉 佢絕情到同我講多兩句都嫌煩 我想補救都做唔到 好無助 見到巴打你個po真係覺得好似 希望你早日recover啦

我想追返佢
但隔離post d巴打話唔好。。。我都唔知點好,成30歲人。。。

當時我都煩到佢鬧我,佢鬧我每句都好hurt
巴打你已經兩個月,感覺好d未..

最近同拍拖十年半嘅男朋友分咗手，又係初戀
對方唔再愛你做咩都無用，愛情無得勉強，路始終都要繼續行落去，各位 加油。

關咩睇世界事
佢唔中意你就會走
中意你就會同你一齊
至少可以肯定佢依家呢一刻，唔愛你

十年半仲唔結婚？？
妳幾歲呀？

我個ex就係忘記唔到 佢ex11年既感 同我分手

男人老狗32歲驚乜鳩呀
我個ex都係
分手轉個頭就食左個妹妹仔啦

聽日要返工 竟然有少少期待

我同你一樣 拍左5年幾 分左手幾個月
一齊既期間佢管得好嚴 基本上冇自由
做咩都要問過佢先 有佢講冇我講
5年入面我為左佢算係放棄左好多野
但佢係少少都睇唔出
仲要嫌棄我冇進步 不思進取
到我進取搵到工 佢就因為同左第二個人一齊而同我分手

朋友知道我分左手有咩活動都會預埋我
咪當識下新朋友 擴闊生活圈子後你就會發現過去同佢一齊嗰幾年原來自己既生活中只有佢而忽略左好多野

你既世界冇左佢 係好事
起碼你咁後生已經知道佢唔適合你

下個會更好 唔洗咁心急！

我都係咁啊ching 拍左三年
連呢個ac名都係佢生日
睇呢個post 睇到好沉
唉 唔知講啲咩好 唯有比心機做好自己
個人一靜落黎就好辛苦

其實拍長拖分開 搵翻佢 會唔會有機會一齊翻
或者點先有機會.. 一齊四年男朋友一走了之..

改變自己，因乜事分手？？

一齊返,都已經唔同
有d野係返唔到轉頭

4個月前，佢話變咗心

人生第一堂愛情課：「感情係會變」

仲要係呢個每日咁多誘惑既時代

4個月,放低未...

今日決定分開 和平分手 但依家開始後悔
已經諗緊搵返佢佢會點諗

後咩悔?咁點解當初要提出分手?

我覺得試左先，唔得都叫做無悔

唔知分開既決定岩唔岩
其實同你差唔多
佢想出去個世界闖下 但無諗過帶埋我一齊去
好想追趕佢既步伐但我永遠都追唔上佢既改變
目標唔同世界唔同 無將來
平時已經少見面少聯絡 我點知佢一走會唔會永遠唔返轉頭

我地傾左好耐先有咁既決定
思緒好混亂
好想同佢講只要同佢一齊我咩都唔怕挨
只係好驚佢咁想自己一個出去闖 我苦苦堅持最後都係要分開

同你一樣既分手原因
又係講返同一句

初初我都好似你咁諗 改變 追返佢
但而家已冇左呢個諗法
雖然仲日日見到，個心仲未算放得低哂，
但已經唔係昔日果到感覺

我果5年到而家好似消失左咁，而家想搵返自己
你辛苦幾日好啦，再斷哂佢d野，掉哂又好乜都好
有關佢既野全部要消失
之後重新做人

如果你真係愛佢,就苦苦堅持啦
為愛做足之後比人掉低,係會極度唔開心,但都可以叫無悔既

唔拍拖係咪會死呀

唔拍拖緊係唔會死,依個Post好似冇人講過唔拍拖會死

我做唔到。。。

依一刻,感覺好似放低左d...
但我知到第二朝,我仍然會覺得成pat屎咁

一天一點 傷心過這一百數十晚
大概也夠我送我來回地獄又折返人間

喊完訓 訓下醒下喊下 每日都好難捱

追返佢係咪好on居?

『你永遠是對的-關楚耀』

巴打, 睇晒你既回覆, 真係好似我
我同佢拍左5年拖, 分左手已經7個月了, 我都仲係掛住佢
佢已經同左另一個一齊, 好驚會撞到佢地
但知道已經無得返轉頭, 真係要識得將以前對佢既心機放返起自己身上
做下運動, 出身汗, 比以前更努力工作, 識一個比佢更好既女仔
到你真正識到另一個可以全心全意對你既女仔, 你就會自然放低到佢

唉 自己啲脾氣而鬧場大交要分手
真係改好就得..?
唉因爲自己搞到一段關係咁好後悔

我仲衰，拍左4年無吵架，但無故被分手,我成日諗，佢提出既野唔足以要分手囉

我果個又係咁
話同我一齊覺得仲想要好多好多野
所以覺得唔愛我 淡左

世界係好大
冇錯
但唔到你擁有呀小姐
望下自己咩料先啦
大諗頭

結論

臭雞未玩過 唔甘心
岩岩做野 自由 新鮮感 就話世界好大

呢d女中出即飛算吧喇

依類惡言相向，我都有試過，但應該未咁mean
講完感覺仲差

我仲愛佢
唔逼自己諗下佢幾不該
不停諗以前幾甜蜜冇用
人地唔撚要自己啦

其實你地係咪唔主張挽留?

好左少少...當初真係有諗過死 依家至少冇咁諗

每日起身係最辛苦 因為你知道佢再係你女朋友
I know that feel bro....

唔發生都發生左 結局係咁跟劇本走
要走咪走囉
起碼都開心過，
根本就諗唔到咁多

利申 每次拍拖自己都好鬼驚

同女朋友講好 要變心就變，要走就走 但一定要講出黎，唔好又拖又呃。
冇乜大不了

打完又刪打完又刪之下send左訊息俾佢
我覺得我係垃圾
如果決定都係分開既 我死心了

佢有無回應?

同男朋友一齊左6年 中學到而家讀大學
大家好似愈黎愈懶係打理段關係咁
好想知自己係習慣 定仲係愛佢
係咪拍得耐都會有呢種感覺

未睇

我就係因為咁 而分開左
但我仲好愛佢

仲有冇朋友做？
自己有諗過分手
但一諗到以後要同佢成為陌生人就唔敢再諗

睇啦

同你一樣
我同男朋友講 如果有一日你發現唔再愛 坦白同我講 我地和平分手 屌佢過兩三日就同我講

分開未算最痛
最痛係見住佢用之前對你既好 投放落現任度
而你既世界仲係充斥住昔日既佢
呢刻你先明白點解有人可以睇唔開為情自殺
靜落黎辛苦到喊、窒息感
返工間唔中諗起都會眼濕濕
真係人都癲

好地地食廚師沙律咪算囉
轉咩呀

過來人
曾經我都以為淡咗 所以分開過 個陣都係一齊咗六年 之後我發現原來好愛 所以搵返佢 好彩佢仲愛我
所以諗清楚 唔好輕易講分手 唔好令自己後悔

成功追返佢???

係 之後一齊多四年半 早排佢同我講分手 話無咗以前愛個種感覺

點解十年都唔諗往結婚?

一段戀情一定有熱戀期架啦，唔通十年都咁熱情咩

用盡最大勇氣搵佢同講晒我既諗法
依家俾啲時間佢諗清楚

都好過瞞住你嘅，睇開啲

同你好似真係
我地都係拍左一年散左 跟住隔一年一齊多
五年
好想知咩叫愛個種感覺
自己成日開始懷疑自己對佢有幾愛
習慣晒所有野 而家再冇咩驚喜之類 送禮物都只會大家講想要咩 對方買
真係好疑惑 但佢完全冇問題咁

加油巴打

你始終都挽留過 只係結唔到果
但你依家有無後悔先

咁你呢 你行動未

如果真係唔愛 早啲講對大家都好啲
如果我挽留完佢話我知佢唔愛我 我都會學識死心

我同佢都係 一向都唔送禮物 生日又好拍拖週年又好 都係好簡單食啲想食嘅野 亦唔會有咩驚喜
不過我對佢仲係好似熱戀咁愛

我發現拍拖真係唔可以無驚喜
唔好咁快老夫老妻
結左婚先係責任
未結之前要提醒自己仲拍緊拖

屌我識講唔識做

因為大家仲細 無諗住咁早結婚 我地今年23

無架，我同佢仲未去到愛既反面就係恨
我send whatsapp比佢佢都會應我，佢都關心我既

我實行改變計劃

1.得閒會跑步同做運動操fit自己
2.搵野讀下.........

上年聖誕好似都係食爭鮮 拍拖週年已經唔知係第幾年冇再慶祝 生日情人節呢d同平時出街冇咩分別已經
我唔知自己之後幾十年係咪都想咁
但好怕後悔 畢竟六年 好似成為生活一部分咁

咁絲打你仲有冇同佢聯絡？

13歲一齊了

屌係呀 我地仲要一齊住 感覺上係似結咗婚 比較平淡

講得岩 真係唔可以冇 簡簡單單whatsapp打幾隻字 講句掛住你都好 幾年冇聽過

考慮清楚 最重要唔好令自己後悔
無啦 唔敢搵佢 好怕聽到佢已經有女朋友

初戀 陪住我長大 陪住我改變

自己14歲就同佢一齊 好似最珍貴既時光都俾晒佢
成為親人咁真係 真係諗左半年都決定唔到

唔會咁快有掛 話晒十年感情都唔會咁快接受到下個既

一半人生陪住你。。。好刻骨銘心。。。

同意

真係最好嘅時光都比曬佢 好愛好愛佢 我唔知自己幾時放得低 但我衷心希望佢會過得好好
所以我想絲你可以幸福呀
不過我明有時一齊耐咗 個心係會疑惑仲愛唔愛 唔分開你唔會知你有幾愛佢 習慣累事

真係分開左先知原來自己好愛佢

佢令我變得更好 唔會縱我 唔會比我一直任性落去 我身邊所有野都同佢有關咁濟

人就係咁犯賤 無個陣先知後悔

藕斷絲連唔係仲痛苦咩

要好好經營落去啊
突然間攬下佢錫佢一啖都好
雖然平淡有平淡好
但保留少少熱暖期會做既野 係幫助感情既昇華

有咩想講就講出口啦
即使一齊左幾耐
都要搵方法表達你既愛

好sad

多謝絲你
你好好仲會祝福對方
雖然老土 但時間真係最好既治癒方法黎

感情既野 邊有咁易放得低

前2日分左手 同巴打情況差唔多

好似已經冇咩野講
諗返起由一開始時時刻刻要whatsapp
到而家直頭唔再點whatsapp 最多報到下自己係邊
雖然晚晚FaceTime 但大家都冇咩講 佢有佢打機
我有我睇劇

$$$$ 有錢有女人

我相信愛有天意

因為愛情無得勉強 既然唔愛 大家一齊都唔會開心 一個唔開心好過兩個唔開心 日子始終要過 可能有一日我會慢慢將佢淡忘 但起碼愛過開心過

絲 一齊加油

情況同樓主你差唔多
但只係一齊左一年 啱啱分左手一個月

每段時光都已經好刻骨銘心
到呢一刻都仲好愛佢
但只會令自己更痛苦

共勉之。

我都同我男朋友拍左拖四年
同你既情況一樣
佢好似唔太理依段關係咁
最近有個男仔好似想追我
對佢都有d野
不過諗起要同男朋友分開就會唔捨得
我都唔知點算好

唔會，但係你呢刻追返佢只會有反效果
要復合首先要忘記自己想復合
做好自己 再次吸引佢

上網搵下點做啦

時間會慢慢幫到你，曾經都以為自己會孤獨到老，之後頹左半年後突然覺得要走出去，轉髮型，做運動，搵番自己以前重色輕友時期既朋友....

工作有機會就正常地約下食飯，慢慢會有。 除非巴做既工作係0女人

神早入一入黎叫春
好痛苦

開緊工就咪諗

食屎啦樓主，22歲係度叫春
長大啦好麻，你條女好明顯係認為你唔係佢既全部，22歲大把時間，講撚到你7老80就黎死咁，冇女性朋友咪去識囉，你都唔柒去改變，就想有條女行過黎？？

返返黎現實啦，世界唔會為你改變...打機做運動，做義工，乜7都好，趁後生增值自己，擴大自己圈子，我就唔撚信到你30歲都仲係冇女啦！

自憐自憫有春用咩，叫下春有女屌，事情可以解決，就唔鳩會有人去自殺啦

為左個離開左既人，搞到唔開心，值麼⋯⋯睇睇身邊，家人朋友都係度，佢地唔值得你關心？

女死女還在，男人既野，你都未見真章

同ex一齊左兩年幾 宜家分左手三個星期
佢話係淡左冇feel
最後比我發現佢係變左心 宜家追緊另一個女仔
好崩潰 個個都話time heals 但時間真係好難捱
佢真係好賤但我仲係好愛佢 點解可以咁犯賤

我好驚我個ex 都係咁 辛苦你啦

好多同路人
一有新男仔追就會開始嫌舊既邊樣唔好果樣唔好
我試過
但最後都係冇同男朋友分開
但種感覺一直loop

點解男人話變就變
一齊果時佢幾乎係我全世界
我真係唔知點做先可以走番出黎

same here
女人一樣話變就變

日日返工都無心機，係屋企簡直想自殺咁滯

我同您有九成似。i know that feel 巴

係呀 慢慢分開咗嘅日子愈來愈長

巴打我明呀
2年前我都比岩岩出黎做野既女朋友飛左
仲比佢屌我成個世界得佢
同佢一齊4年一直心入面得佢
所以個陣識勁少女性朋友
比佢飛個時一個岩既女性朋友都無
個陣我都一樣好驚再識唔到女仔
覺得識唔到佢咁好既女仔

2年後既我諗返真係好傻
呢2我不停去增值自， 不停想去增加自己吸引力
雖然唔可以話好成功
但呢2年都唔少女仔approach 我(非ff)
d女仔都好過我ex多多聲
而家個女朋友簡直係好佢100倍 真係要多謝佢當年飛左我
仲要而家反而係ex走黎搵返我多 不過可惜我已經放低佢

所以巴打唔洗驚
你仲出黎做野大把世界
好女仔仲有好多

巴打你好勁 偶像

勁咩呀
當年我同你一樣係高登叫哂春 一樣喊左成個星期
仲用左半年時間諗著追返佢
個陣好多巴打絲打都叫我要努力d增值自己
要為自己增值 唔係為條女增值
咁樣先真正增加吸引力
直到慢慢識多左人 見得多左真正既好女仔
就開始發現真係好多更好既人值得你去愛
個陣我去左健身 去左做義工 去左參加比賽(因為有玩開唱歌guitar) ，去左獨遊，學整野食
做左好多拍拖時想試但無做既野，唔係為左其他人要做
真係慢慢就會有人欣賞你
最起碼要令你ex後悔當時飛左你

加油啦巴打

巴打 兩年前同你情況真係一模一樣
而家已經走出八九成
頭一排係真係會好難過
但會捱過去㗎
因為我都係咁走過
想講就講 想喊就喊 情緒係需要發洩既

你地仲後生,我3字頭了

我陪你傾計

多謝

我覺得 佢點都一定會搵到個好過我既
就算佢第時點玩都好，都會有人埋佢單 佢異性緣太好了

你也可以的

見到上面有巴打拍10年幾 分左實好sad
我先4年幾 其實都係小兒科

四年幾唔小兒科架 我每日都好辛苦

打開whatsapp睇對話紀錄
成個星期都係自己既自言自語 佢根本唔會再理你
你可以咁絕，我唔可以
我好想快d好返
屌

琴日被分手 佢係我第一個
一齊左兩年 以為可以一世
原來真係咁痛

同路人

點解女人可以變得咁快
點解可以話冇就冇

我唔想分手呀

返工都無事 一收工就仆街
挽留不成功 自己好好生活落去

男人咪一樣

或者係度數佢會幫自己復原

講黎聽下

最後都係決定唔數了,人都走左,數黎好似有d呀Q

但如果你係睇緊依個post,我想同你講,你依個月做既每件事都好虛偽,講既每句說話都好mean. 我好憎你,我未試過咁憎一個人.唔知點解,你有一樣特殊能力,就係令身邊曾經同你好親近既人,不論朋友定愛人,都變晒做你既敵人,你知我講乜

鬧完,唔再諗,要放低

要活得俾佢更好

打錯字 俾->比

巴打,祝你都快d放低,唔好係依個post留咁耐,只會愈黎愈sad

以為可以一世 最後帽
做人真係要自私啲 無論咩方面

你都係 加油

時間會冲淡一切

年半了 冇分別

年半都未得
咁你應該檢討下

唉 應該點?

我都好驚好似你咁,但我會比心機沖淡佢

You打算做啲咩？

入黎取曖

12 13歲已經同男朋友拍拖
一齊左五年半有多 依加19歲仲一齊緊
但好怕再大啲grad左
岀黎做野 差不多談婚論嫁嘅時候
先發現自己根本未玩夠

唉 可能我都會係咁
一諗到呢樣野 就順其自然算

《心是你的》鄺俊宇

有一個人，儘管已經離你很遠，但你還是很想念他，平日繁忙的工作，或許能讓你短暫的沒想起這個人，但當忙碌完過後，你的思緒總是很容易回到他身上，太難了，生活上實在有太多會讓你想起他的地方，你想逃但逃不了，因為沒有人能逃得開自己的生活。

接受一個人的離開，這過程相當不好受，畢竟他陪伴你走過了很長的路，怎可能說消失就消失？但若他選擇消失，你多用力也留不住這個人，你能夠做的，是學習怎樣重回他出現之前的生活。試回想一下，你本來也是一個人，自從遇上他之後，你經歷了一段你倆的時光，現在他告辭了，其實只不過要你重新再過一個人的生活，你從前也是這樣活過來，現在又怎會做不到呢？

若你自己也不相信自己能放手，那麼誰都沒辦法能幫你，捉得更緊，還是放得更開，從來都是你一個人能決定的事情，只要你的心夠狠，你就能決定抹掉誰在你心頭留下的痕跡，心是你的，怎能由一個不再愛你的人來打擾？

心可以為一個人痛，但不能無止境的痛下去，你總需要替痛劃上一個限期，當限期一到，你就不能再花時間痛，實在還有太多要你忙的事，怎能為一個不再愛你的人而停步？試想想，數年轉眼就過，若你為一個不值得的人而停步，結果什麼都得不到，這數年的停滯豈不是浪費？心是你的，生活是你的，生命也是你的，只有你才是你心的主人、你生活的主人、你生命的主人。

有一個人，儘管已經離你很遠，但你還是很想念他。

若已經遠了，就要開始學習別想念了。

相信我，你可以的。

fb：《鄺俊宇 Roy Kwong》

係 男人都係一樣 可以好絕情

你好MK，學咩壞人
你自己失戀要你之後嘅女朋友幫你承受結果？
我同你差唔多，都係22。
一年前俾ex飛左，16-17歲時曖昧左1年到係我就18時一齊。我仲要6歲時就識佢。
你而家好頹我明。但你嘛搵其他野做下囉。你諗下冇佢以前日子係點過，試下搵番以前想做但佢唔俾你做嘅嘅。
我認一年後而家嘅我都未放得低曬，但至起碼可以正正常常咁過每一日。你未慣姐，其實真係唔需要幾時都有另一個人陪住。

其實你用順其自然嘅心態會唔會好d，因為我以前都係順其自然咁同佢一齊。感情野真係冇得強求嘛

嗯 死纏難打之後先明白哩個道理
佢block晒我lu
下一步 要學識企返起身

仆街 尋晚兩個夢都係復合
又掛返住佢，屌

掛住一個唔再愛你呢人真係好辛苦

嘅*

係呀 週而復始

你會咁諗可能你唔係鍾意你個EX而係怕無下一個而攬實呢一個

巴打 我覺得你講得好岩

我都想自己係咁

Agger
邊個話港女一定係臭g？同毒撚一齊咪又係咁比人對
同樓主同一個case

你ex係咪唔比你扑

情況同你相差不多 都係中學開始嘅
拍咗四年 分咗三個月
可能係我唔夠好 冇乜進步過 只係諗住一直到老
而佢發現原來自己仲可以有好多選擇 世界係好大
漸漸好少嘅問題 都成為大問題

起初分手係會痛係唔習慣 真係覺得自己生存唔落去
慢慢就會對佢失望到絕望就再冇期望
揾返自己 要以自己為中心去生活
到於感情直頭唔想再諗 相信一切有安排 順其自然
希望你能夠快d行過呢段路

其實你係時候要轉下mind set
一生人得一個，一拍拖就幻想到結婚尼啲諗法真心好撚老土
學條女咁講個世界真係好大眼光放遠啲
香港人真係由細到大都淨係掛住讀書
讀到啲價值觀俾自己限撚死晒
我有幾個a0女仔fd仲幻想到拍拖係一件好童話式既事咁，真係得啖笑
人生苦短 男人趁後生真係應該要風花雪月玩盡佢
我諗你遲啲回望返就會覺得晒左啲時間係幾咁傻仔

分手後從來無諗過要識過個
依家因為出去學野就識到個同學一齊左
你要努力

係呀啲女就係咁架啦
個人一踏足社會做野就會開始變架啦
你而家先22歲大把世界啦
想問下你做邊行身邊多唔多女同事?

每人都有自己追求既野
我覺得自己同唔到初戀行到最尾，有少少失敗姐。我自己都偏向一世一個多d

大把女同事，仲有後竹生女
但好野多數已名花有主

咁唔驚啦，同佢地出黎食下飯唱下K

唔知巴打你係咪一直都好自律，酒都唔飲多杯既人。但我覺得既然你依家先岩岩畢業大約25歲左右，都仲青春，不妨放開d去bar玩下、用下交友app，依個世界與永不停竭既時間都教會你需要及時改變。

唔想識個類女仔,鍾意乖女多d

我唔識講，我自己都係一個要深交、重感情、講責任既人。但人大左，覺得去到依個時勢，步入社會之後唔再似學生時代咁易識到異性，咁pure，咁無顧慮，而且你仲要身邊得一個女性朋友。唔知巴打你做邊行啦，做埋d男人行業就再衰多兩錢重。

而且做左返工狗，私人時間一定少好多，唔似學生時代可以隨時扮病射波，得閒又走堂去玩。
咁依刻客觀環境就係：一、身邊冇異性朋友；二、冇太多私人時間去慢慢識人建立關係；三、因為拍太耐拖已經唔知可以點樣去識異性；四、過左二十歲好撚柒快就變三十歲開始步入中年，時間不等人

基於以上因素我先建議你試下擴闊社交圈子，跟同事落下BAR，玩下APP。

雖然我好似講緊經好撚有道理咁，都同時都同緊自己對話，諗下依刻要點樣將人生走落去

俾自己一個目標 長期既 為自己人生而定下既目標
你正係圍住條女轉 長期冇d新元素進入到你地既生活 條女梗係會覺得悶

不過巡例都要po下呢幅野

我明巴打係想鼓勵我
但我唔覺得佢係grown up,係根本未玩夠
我應該唔係d無所事事 花fit既死o靚仔
不過算啦,佢都走左,唉

唉,條友都唔知係唔係突登玩9我
專登要我出黎做野先飛我,但佢自己就讀多年書,大把人溝
我都好驚自己一世就係咁,孤獨終老

人生就係咁多可笑野，共勉之

莫講話女仔朋友
我有排身邊連朋友都無,成身病痛
到而家都起碼有老婆又有D可以傾到計但唔夾既朋友

放開D唔好諗就得

驚閪咩
毒撚不知幾多好處

巴打有老婆,已贏

一齊差唔多一年 分左手一個幾月
都仲係好sad

同樓主差不多情況，佢第一年出黎做野就變左
剛被分一個月，佢已經有新女
我係內向絲，都擔心過以後點識人
我依加準備去join個長期服務既義工計劃，擴闊下圈子
希望識多d人

樓主巴here? 有野想問

囡死囡還在

同巴打一樣 佢仲大把人追
自己就咩都冇

一齊就五年 即將分手

其實換個角度睇
只係兩個人其中一個進步左，另一個跟唔上
佢讀書期間不停接觸新事物，你又停滯左
增值自己啦巴打
請你好好放低

同你一模一樣 只係我同佢拍左就黎四年

幾時去工聯會

臭雞

咁多日都推返上黎

真心想問野 巴打有冇tg

冇
係度問啦

No

一轉環境就出事 佢遲早會後悔